1652

ao入左

仆街放唔切

.

走了。都有賺

邊個戇鳩廿蚊買左

我諗都放得岩

有冇機會再上14